一人一個令人尷尬時刻

一入到架有好多人嘅升降機就會望住啲燈 睇下去到幾樓

排緊隊以為後面無人 跟著放臭屁

點知一放完就有人跟我後面

個人即時走開

我上個月月尾去過澳門

排錯隊

番番下工 突然發冷個身瘋狂咁震

做gym做完一set 抖緊時 照鏡又自戀 昅女又痴漢 望人又gay 望天花望地下又毒撚咁眼神游離不定
每次抖緊都拎部電話出黎亂禁

其實無人留意

好多時尷尬都係自我感覺

有病就sick leave啦

咪講左突然

其實咩事？

呢個post

前面有人同你打招呼
你hi返佢轉頭
點知佢唔係hi你係hi你後面個個

中學陸運會長跑跑包尾,做師議個老師識我, 大叫我全名,仲叫同學幫我打氣

搭地鐵個車箱太逼跟住同人面對面

係街昅女 俾人發現 望返過黎
唉 好毒呀

撞到識但唔熟嘅fd 但迫住要一齊搭足成程車